美國限制支那留學生係咪包埋香港學生？

計劃明年去讀graduate school, 好驚受影響

火車頭特區護照

大大隻字寫CHINESE

享受最大贏家既待遇

利申: 唔係CHINESE

即係香港學生都會受影響？

你本bno去左邊？

遲早包
大把支那人有HKSAR

一日仲宥香港關係法一日你都仲安全(好似係)

香港學生一定係 CHINESE 架咩?

咁你係咪CHINESE?

BNO 呢？揸特衰就幫你唔到喇

等緊侵侵取消美國香港政策法

其實真係兩難

《美國香港政策法》係保障港支區別

但如《美國香港政策法》唔取消, 香港班垃圾智障兒童就日日鳩認自己係CHINESE

換轉你係美帝, 都唔想上面呢堆智力有問題既CHINESE入黎自己國家讀書啦

係咪?

將心比己啦

當年老豆老母冇申請

支那人張VISA寫CHN，香港人係NHK

所以暫時未當係，不過遲下就唔知了

我老豆老母都係

遲早會取消香港政策法

個個有錢D既大陸仔都揸緊海外護照

港共班話「大家都係支那人」既狗官,

佢地全屋企人都係渣緊外國護照, 入晒藉